Microsoft 有無機會係今屆主機大戰贏返？

到真係撼嗰陣就知 但連登應該係ps天下

港台應該都係 唔知歐美點呢

好難，除非ps5唔出game

Xbox只係optional,好玩咪買多部攞

但唔會單買佢唔買ps5

PR大戰輸硬

M$ PC又有game pass，10蚊一個月，自己打自己

冇game呢樣嘢真係敗點嚟
啲廠好多俾罪大食晒

代代都係FORZA HALO專用機
不了

又唔好話食，
咁SCE真係真金白銀投資又比空間落D工作室到既。

M$短視只係收購收購，收完返黎拉柴。

所以咪輸囉 得之前淨係贏過罪大一次 呢幾年完全唔夠罪大嚟 好心M$檢討下啦

大硬個目光應該係pc+叉盒 對 ps4
而唔係就咁兩部主機撼

冇game呢樣都市傳說幾時先完?求撚其去Steam睇銷量榜都4隻M$ game排前幾,仲要隻隻唔同類型

仲有冇其他？獨佔呢？halo?forza? 仲有冇？

仲成日話得Forza Halo,我懷疑有D人成個Microsoft Flight Simulator撻係佢面前會夾硬睇左做Sony Flight Simulator

岩啦正好match我講既野,自己淨係睇到某兩個系列就死都認為只有呢兩個系列,擺撚到係面前都冇用

做gk做到藍絲咁真係失撚敗

Hitman 3 VR 剩係出俾 PS5
Fall Guys 又無 Xbox

fall guys我覺得開發商要諗諗計留住d玩家，呢類game唔似得fifa,食雞,moba呢幾類遊戲咁襟玩，玩家流失率會大好多

講緊主機大戰就緊係講主機獨佔既驚
拎埋STEAM / PC驚出黎講咪只會更加突出M$自己打自己

佢係多驚出但又有幾多獨佔/限時獨佔熱度同話題性上可以同PS 果D比
至少香港黎講一定係罪大果邊D驚吸引D

兩邊都有好多好既獨佔驚玩大不了咪兩部主機都買

仲有乜撚野Sony就叫投資微軟就叫短視收購,有撚分別啊,Guerrilla Insomniac Naughty Dog Sucker Punch全撚部買返黎,真係自組而家又勁既得Santa Monica(本來想加埋Polyphony Digital,不過佢出到GT7又真係好既再講)

諗諗下都唔知係咪真係Sony fans定其實係反串,真係優點唔提,係度拎D錯哂容易被入位/反駁既野黎講

"佢係多驚出但又有幾多獨佔/限時獨佔熱度同話題性上可以同PS 果D比
至少香港黎講一定係罪大果邊D驚吸引D"<-呢樣絕對認同,反駁有D人下下話得兩個系列咁解

不過PC版銷量咪又係入Xbox部門數,Windows部門拆左啦唔係點解Win10次次一出新版本就多bug度開10個post屌死M$都得,冇人QA囉
唔好成日覺得M$自己打自己,根本M$知道純主機實唔夠PS系打,咪去開拓其他收入

冇

要根返標準答案回post

好嬲好嬲

MS第一方問題係無強硬既自主權同捉摸唔到重點

兩隻GOW就睇得出
兩個都出左三集加外傳收皮
但santa monica敢玩第一人稱再重建成個故事同世界

但GOW4同5就放唔低，強行續寫舊時完結左既故事
搵舊人出黎撐枱，成個遊戲玩法就無變，就番班舊玩家算

Halo都係同樣問題，雖然第五集想改變，但失敗收場。
而且仲係死攬舊玩家，做咩都係聽「老玩家建議」。

講做game sony唔係話高幾班，但人地識找到重點黎做
而且有sony強大既宣傳幫手
好似對馬就好例子，只係日本風AC整體做得一般
但人地識用「武士」「日本刀」去build 成個game，去做賣點。

其實你知唔知第一人稱係咩

Between唔覺對馬一般,真係一般的話殺唔到出黎,而家武士game又唔得佢獨家,仲要都有同樣做得好既